有冇巴打平時會無聊text下ex？

間中text句hi，睇下有冇機會出黎翻食一次？

毒

賤